有份講新年快樂都係中國人

招仔新年膠力大減